[
        {
            "questionText": "При регулировке сцепления трактора \"Беларус-1528В\" какой нужно обеспечить размер от опорных поверхностей рычагов до торца ступицы опорного диска?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "(10±0,5)мм.",
                "(15±0,5)мм.",
                "(20±0,5)мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой привод имеет задний вал отбора мощности трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Зависимый.",
                "Независимый.",
                "Синхронный.",
                "Независимый и синхронный."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда необходимо сливать масло из картера дизеля при его замене?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "После остановки дизеля, когда масло остынет.",
                "Сразу после остановки дизеля, прогрев его до температуры не менее 70℃.",
                "При работающем дизеле."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что должно быть включено при проведении транспортных работ на дорогах общего пользования на тракторах категории \"В\" с прицепом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Ближний свет фар.",
                "Знак \"Автопоезд\".",
                "Габаритные огни."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком положении рукоятки управления навесным устройством трактора \"Беларус-2022\" действует режим \"демпфирование\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Подъем.",
                "Нейтраль.",
                "Опускание."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие масла можно использовать для переднего ведущего моста тракторов \"Беларус-2022\" и \"Беларус-2022В\"",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "ТСп-15К; Тап-15В; ТАД-17и.",
                "М10В2; М10Г2; М12Ву."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность очистки роторов центробежных масляных фильтров дизеля и коробки передач трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки подшипников отводки сцепления трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Где должна находиться у трактора \"Беларус-2022\" точка присоединения сельскохозяйственной машины относительно вала с универсальными карданными шарнирами?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "В начале вала.",
                "Посередине вала.",
                "В любом месте."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком плановом техническом обслуживании трактора \"Беларус-2022\" необходимо проверить и отрегулировать зазоры в клапанах дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "При ТО-1 (125 ч.)",
                "При ТО-2 (500 ч.).",
                "При ТО-3 (1000 ч.)."
            ]
        }
    ]
    